Note2如何引爆？😂😂😂

是咁的，小弟手機死撚左，局住用note2,好廢到嘔,所以想引爆佢（ff😂😂一人一個方法